屌拖撚完啲鞋踩過啲位又周圍拖戇鳩

咁成屋咪仲污糟囉
唔撚用腦諗野